# Приложение по подбору подходящей породы собак для человека.
## Автор
P3222 Карандашева Надежда Алексеевна

## Описание
После регистрации в приложении, пользователь проходит специальный тест, после которого ему будет выдан список пород собак, подходящих для его оброза жизни. После чего ему будет доступен функционал общения с другими пользователями и определение по геолокации ближайших "собачников" для возможного общения и совместных прогулок.

## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf.

---.